[絲打入]泰國野葛根丸豐胸一問

小妹瘦底得A
打算試下食豐胸嘢
有無絲打食過呢隻泰國野葛根丸/用噴霧/膏？
真係咁有效？

唔好依依隻
好似好多副作用 好多假貨

操gym仲好啦

知唔知邊隻好:( 或者邊度買到正貨

操過又按摩過都無乜用

[quote]小妹瘦底得A
打算試下食豐胸嘢
有無絲打食過呢隻泰國野葛根丸/用噴霧/膏？
真係咁有效？
可直接問下係香港的泰國d 女人， 佢地會俾到意見你

Lm

泰國嗰啲直接整假嘅

算9數啦屌,
係有用, 就無港女啦

冇用 身邊有朋友試過了
想有波食番有肉小小 始終波好大部分脂肪嚟

有試過但係肥肚肥大脾肥面就係唔肥係個胸度

仲要減肥係瘦胸先

係囉

我依家有食大豆llg同cando 隻野葛根
黎m前大左2cm 超好揸
但係完左m又細返

我諗緊轉食ogaland 隻高劑量 但唔知邊度買

我已經買咗食緊第二日不過m到要停 有效同大家講

Ogaland!?
邊度買

我食緊白高顆，食左一星期，未知有冇用